見到班牛市股神，笑咗

當交下學費啦，股票咁易玩就無窮人唔

邊道有得見呢班人？最近無人貼倉

輸錢邊個貼倉

仲柒唔夠咩

牛市股神入番老母閪先

前幾日仲見SH 派 同 止蝕派大戰
笑到仆街
9月都洗走一堆人

我就青蒼派嚟，低位等緊入